美國巴打入，黎分享下你會投邊個同點解

我就會投拜登
雖然唔係美國人 但我好多美國朋友 綠卡asian都投緊拜登
完全無人話會投侵
佢地話通常投侵都係低學歷 低技術工人 基本上智商高小小 型仔小小既都會投拜登
有個fd話已經mail in投左一次 選舉日再投多次 真係好有熱情

唔撚係掛

有得投兩次咁開心

你咁諗咪小朋友囉，人投邊個你就投邊個,你同掌心雷個呀婆的咪一9樣,都係投拜登嫁

無腦就唔好學人開題
侵侵智商低嘅話就唔會搞共產黨啦！
知唔知中共滲透得美國階層幾嚴重？
Obama條奶共撚樣乜柒都唔做，被共匪組織煽暴

佢搞嬴共產黨又點?
見佢獨裁 比佢打嬴共產黨 都只會變另一個習近平

我唔熟美國政治, 其實想知下佢其實有幾獨裁?

係 投左十一次拜登 向十一哥致敬

成日讚獨裁者

侵侵做唔到習近平，四年後點唔願意都要執包袱走人，除非第三次世界大戰而只要中共未倒台習近平未死，到你個孫出世佢都係你囯家領導人

佢唔承認大選結果的 明顯想做王帝

唔承認都係要走，個度叫美國，佢冇辦法獨攬所有軍政法權力

笑死我。
Web 2.0 嘅年代。
你自己CHECK下TRUMP當時講啲乜。

Mail-in ballot會做成voting fraud，依個係事實！

喺美國個制度下 請問Trump成功獨到裁嘅可能性係幾多? 佢有冇可能有推翻選舉制呢日?

唔係有冇學歷嘅問題 係有冇腦嘅問題 仲信親共民主黨? 個疫情夠有前車之鑒喇啩 到而家都唔知邊個先至係問題根源 ? 共產黨咁識滲透 你點知佢唔會有同化美國體制嘅一日?

另外 喺美國d高學歷智力人士與其日日圍繞住racist嚟講 倒不如分析下d社會偏見係咪真係可以靠政府嚟解決而唔係由每個國民做到自覺嚟到改善 如果強行靠政策嚟到消除偏見同埋分歧咁呢d手段何嘗不具獨裁性? 真係識洞悉本質嘅人就會明 「人類係永遠都消除唔到偏見」呢個道理

佢係有話習近平係好朋友
都金正恩好正

但實際上佢做左d咩令佢會變成獨裁者?

其中一個對trump既低智商指責係佢唔聽專家講野.

但武肺黎既時候, 佢, 包括西方世界好多國家, 係聽WHO既指示話唔洗戴口罩, 唔封border, 封border係歧視.
之後大家唔戴口罩唔封. 就出事爆發, 要封城. 而我睇番d評論好多人就話trump抗疫不力, 仲要玩封border. 係排外主義. 之後Trump要退出WHO因為WHO廢, 之後又俾人話唔信專家, 反智主義.

Trump拒絕落全國式order去令所有人戴口罩. 但我又好想知點解個責任會去左總統而唔係各自州份同城市都有責任?

"綠卡asian都投緊拜登" ????
綠卡 can not vote

Who Can and Can’t Vote in U.S. Elections
You must be a U.S. citizen to vote in federal, state, or local elections.

Who Can Vote?
You can vote in U.S. elections if you:

Are a U.S. citizen
Meet your state’s residency requirements
You can be homeless and still meet these requirements.
Are 18 years old on or before Election Day
In almost every state, you can register to vote before you turn 18 if you will be 18 by Election Day. See a table of voter registration age requirements by state.
Are registered to vote by your state’s voter registration deadline. North Dakota does not require voter registration.
Who CAN’T Vote?
Non-citizens, including permanent legal residents
Some people with felony convictions. Rules vary by state. Check with your state elections office about the laws in your state.
Some people who are mentally incapacitated. Rules vary by state.
For president in the general election: U.S. citizens residing in U.S. territories
Check with your state or local election office for any questions about who can and cannot vote.

咪係 同blm一樣 總統孭晒鑊 全部嘅指責都係由1發大到10

ho ball

blow water don't cost money

MSM

我投左5票biden

綠卡Asian 投票?
趕佢地返印度啦

成班右膠真係希特拉咁
唔係土生土長就應該無投票權?
其實好多票站都會通融下的